我地唔係要錢，我地係要公義

財爺想用錢塞住我地把口，根本針對唔到社會問題嘅根基。大家唔好忘記初衷，要繼續掙取公義同自由，我地唔係大陸豬

完全聽唔到任何一項對自己有影響

Why not both

問題我地錢都無
完全無哂呢層持份者

佢係連攞錢塞你個口都冇啊
利申: 1毫子都冇份

同大陸豬講，冇我地上街抗爭，政府都唔會派錢比你呀
政府當你地底泥咋，睇下邊個先真係幫到你

今次派$關鳩我地事咩！！！百無呀

你有受惠咩？

你放心啦

你看討論post都知無人滿意

放心啦！ 現在已歸晒邊，收到後大把人會入星火/612/買物資！

唔怪得話高官廢，冇我哋抗爭佢地咩都冇，因為有抗爭拗所以高官以為可以收買，如果派完繼續支持抗爭政府越派越多